一人一個工作以外嘅人生目標

想跑步跑得越快目標係三十歲前marathon sub3

Pt

其實主要想睇下大家興趣上有咩目標

Go to hell by bus

搵到個女朋友

自已做嘅手作野有人欣賞，最好就可以拎去賣，賺多幾個錢，叫做創下業

自由之思想，獨立之靈魂。

移民 養狗 學彈琴 踩滑板

教好第時個仔 要同佢老豆我一樣識去幫人 分辨是非

同你一樣

認真跑 三年都應該ok

早啲死

巴打有無話想移民邊度

讀通 文史哲 但係冇可能 起步太遲